{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74419&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평가인키즈풀빌라"
    },
    "text": "プールビラはジェットスパを楽しむことができる複数の客室に構成されています。個別のぬるま湯プールもあり、ゆったりと時間を過ごすことができます。周辺にはナムソン美術館とミョンジ山が位置しており、「自然と星加平天文台」も近い距離にあります。 入室時間は5時から、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室内の施設としては年中運営するスパと個別プールがあり、使用料が含まれます。 またバーベキュー施設もあり、コーンバーベキューと個別バーベキューができます。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の料理はできません。ペットの出入りも禁止します。 火災危険物質の使用もできず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "プールビラはジェットスパを楽しむことができる複数の客室に構成されています。個別のぬるま湯プールもあり、ゆったりと時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはナムソン美術館とミョンジ山が位置しており、「自然と星加平天文台」も近い距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時から、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室内の施設としては年中運営するスパと個別プールがあり、使用料が含まれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、コーンバーベキューと個別バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような料理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の料理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情によって情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 536
    }
}